[歐霸]車路士 對 卡拉斯高達斯拉巴克拉赫羅斯里蘭卡達哥斯達黎加納比卡超級殺阿人中之龍咁威水隊

03：00

切！

我到依家都唔知對面叫咩名

對乜隊

唔需要知，我睇完轉頭都唔記得左個名

Odoi慘到
賽前基本上佢係頭幾個踢得最好
而家R霸打啲二線聯賽球隊連後備都冇

出左線會有

屌你老味 對面名都up唔出
出哂安同柏度

巴卡真係廢到垃圾都不如

沙狗遲早用殘隊波

用青訓黎講
沙狗衰過干sir

點解唔出卡巴尼路

有無手機link

沙狗說好的重用青訓呢

希望唔係深宵閪波

今晚唔睇=FAKE BLUE

沙包真係亂咁黎

睇到沙包一拎到波就9爆上去
真係唔多開胃

莫拉達回腳波都回唔好

差d輸

西波

安

係咪搞笑

0-1

安fake唔到

安仔

艾馬臣

fifa過人 fifa式炒波底

安🤦🏿‍♂️

艾馬一球護龍 加埋呢球射門 算係咁

艾馬神

安仔
艾馬臣

安仲有幾多笑料賣

( Show Blocked User - 元氣蛋 )

成班出黎搞笑

點解右腳第一下唔射

切暫時幾好j

龍虎切打依啲波又正正常常

今日法比做到防守工作
證明對面幾廢

衫都爛撚埋

件衫咁乍既

閪波

班仆街識射波未

高仔

全部返去練射波啦

個個都炒波底

高仔啲射術真係同莫迪差好幾條街

達仔依腳甩撚曬都冇人逼甩個波

達

達幾時死？

達仔食屎啦

智障達

咁都唔入 死左佢算啦

撐唔落了

達 心痛

記得個陣費托又係打歐霸
比人扯爛衫
點知換左件舊衫

水貨達

即刻影一影豬腦

日常炒單刀

達狗

你個龍係個到呀

達仔

屌到唔想屌了

對腳拎完個波又拗唔好個角度射 食撚屎

嘩屌 呀達

就返右腳都射到咁撚樣

達幾時去死

學陳7轉打中堅啦條撚樣

達除左識發脾氣之外 識乜？

達好波

同我射差唔多

今季入波無可能出過啊朗

捱夜睇你條撚樣射咁嘅波

煙狗加多幾課比佢地練射波啦

攞牌

唔好玩啦，啱先個吓陳柒都食硬喇

自己申請躝啦，仲有面企係場上面

順帶一提 同組p你個k已經炒人3粒

屌都嫌曬氣

屌你不如放阿朗打前
可能仲有意外收獲

洗唔洗又要巴哥番黎教射波 真係慶wo

達就係扶不起的阿斗

變真朗

莫拉達20m 都唔知有冇人接貨

莫拉達今季精華又多一球

根本係信心問題
佢依家直頭係驚自己面對單刀

躝啦

冬季真係要買個前鋒救火

睇達踢波真係可以心情好都即刻變燥底

究竟年中有幾多次垃圾車因為達而開唔到入球大

繼王子對獌空門唔入之後

佢今年入到十五球已經係超水準
十球係正常

仲廢過TORRES

見到雞巴心情都好啲

乜撚野出波黎

深夜一定係西波

一早蝕都要放 仲想賺少少 而家放都無人接

兩閘都係垃圾

喺 完全信心問題 呢啲餐士 我啊婆射都入

果陣仲話唔好簽斜恩,依家就要睇依條撚樣踢足成季

各位清慢咁多嘅

兩邊閘真係亂黎

聽聞巴哥keep住有教lkk路，睇下佢近排

阿朗都唔只一次表演佢嘅入楔功力
同世三one two又得

試吓啦屌

又係下半場世三入黎救世啦
劇本

廢托除左球空龍唔入射術都正常

又係一掂就跌

達又發老脾 屌你入左波先啦

費托有年用腳面片過球靚波入 呢條撚樣邊到有

自己紙板仲好意思屌人

f9廢極踢霸氣盃都入到波, 依條友連霸氣盃都係柒

用頭頂撚死冬甩lo 冇啦

睇達踢波真係短幾年命

切唔錯

比人食身位郁都郁唔撚到，之後屌人

點解fifa達入面勁咁多

不過托子係利都叫做過世三
達條撚樣咁都7千幾萬真係笑話黎

又跌

啱啱Miss咗個球之後柏度都少咗揀畀波莫拉達
寧願自己去

唔跌射唔到

這下比人拉 好正常

好撚廢

場上班友射術好啲分分鐘而家已經3:0

有拉手都當有影響算啦
之前果球食唔到就真係番去刷boot算啦

撚有79 shooting

身位又勁 射波又勁又扭得

又仆街

49都比多

無啦啦自己跌托啊

同求

67就有佢份

艾馬臣依球落點靚呀

打半個鐘都入唔到隊匈牙利嘢波你班友知唔知醜

咁都冇角

達仔分分鐘躁到拎紅

艾馬臣係咪唔識斬波
下下都推前個波兩三步先沖埋去斬

成日搵廢托比
廢托當年係達呢個年齡勁到痴線

半場換豬sir ok?

豬SIR邊有後備

啱先個球我肯定搵個U18青訓前鋒都食咗

睇達睇足90分鐘

自膠 咁繼續睇閪波

Ugbo 借走未？
搵佢上黎頂達啦

雞巴痛痛

借走咗九世了

龍虎切扭到起唔到腳

推切上去好過啦

cheek

大家都唔想理達了
死都唔傳比佢

傳啦

達黎架 點傳

駁唔到

沙巴

其實一早起得腳

依d波係咁架啦
好彩咪世界 唔好彩咪當解圍

zola : 搵我落去踢啦

屌你老母李健和 世三中左腳

兩隻後備閘都係三線質素

係咪無人識射波

咁都無12m

黑哨架屌你

點會無呀

Rlc

切

cheek下場正選啦

角球斬咁多球，冇一球頂贏

底線球證仲企隔黎

切好撚勁

個球證盲架

清啦屌

又係基佬

旁證盲撚左呀

冇中過波喎

天神係咪弱智 唔撚識頂住人

匈牙利野都守唔穩

雙人射門

原來北京電視機仲有得賣

足球小將

呢埸係咪冇球証?

睇撚到眼訓
仲未開紀錄

對中堅真係

老實講呢球係Kape出得遲咗

條後防

兩閘係咁9射

球證諗住一人一球 打和？

呢球雞曉封得靚
唔係真係收皮

艾馬臣真係垃圾嚟

morata果球後已隱身

踢緊乜

咁都可以犯咁多錯

Can't watch the game?

Listen to live audio commentary for free in the Chelsea app! 👊

📲

聽應該冇睇咁激氣

一早買sandro咪好

唔算 一球比人拉 一下頭中自己人

莫拉達 危險進攻

深夜西波

我地好撚廢

拉乜春，個球佢自己俾人掂咗掂就跌

Winning Template 人仔finishing 個個都得50

講經咩
買到LKK我地劍指英超啦

究竟有冇練過角球，冇球係頂得贏

上半場中前場得柏度同切叫打得好

達狗我屌你老母

斬個啲人廢

切有啲突破睇下
達狗一樣咁垃圾
沙巴無腦
天神叫keeper 出又唔頂實

有少少拉同埋波係身後面~跌住黎射啦

不過都係廢

都唔係，我唔覺得轉左盧狗會爭到英超

但如果係阿古佬，kane就真係拎英超

沙狗一陣半場就同你換走切

你畀閪波我睇都唔緊要
唔該拿拿臨入一，兩球
唔好歐霸小組賽都要搞鳩世三個啲正選

講經咩講經咩講經咩

望住個後備名單，就發覺原來今場有得睇達接演足90分鐘

呢球其實Kape都出得咗
個波去到小禁區先開始出嚟
不過天神都有責任
其實正常龍唔要就一早自己拎返好過

切去到禁區畀人整低個球爆到成個水貨咁

達狗依一刻價值應該賣唔到40m

煙剷唔該半場用煙頭辣吓班冚家剷

雞巴

雞巴好靚仔

好撚驚柏度傷

沙包失咗位唔回防

Kepa

屌歐瑞都要世三上黎，難怪唔撚輪換

唔好搞鳩水貨啦

打匈牙利野都要出世三,煙狗就好躝啦

佐仔會上前幫駁腳變2打3

法比傳完波上去就唔撚關佢事咁

莫拉達歐霸12射0中

安個腦又唔見咗

換走法比啦屌

仍然係未頂贏角球 好撚on9，斬咗咁多球

屌你老尾安斬撚哂係前柱，邊有人呀

會唔會呢個位射啊

兩閘唔好再射啦

你老味又要出世三

出世三

屌 呢啲比賽都要世三
好丟架

終於換

又搞鳩水貨

煙狗躝啦!!!!!!!!!!!!

霸氣杯都要出世三

打對連名都唔知係乜都踢到咁

投降啦

好撚on9沙利有冇屌7過佢兩個，一兩次就話解圍，有時夠哂時間拎都9抽飛機

莫拉達根本就冇試過想硬淨啲
吓吓有接觸都跌望球證

本來水貨個位應該畀Odoi坐就係

佢一比人貼住+接唔到波就直接訓低博foul

話左條友冇得救，快手止蝕離場算

如果切呢吓唔係對面手球真係會過得好靚

咁多場歐霸得我地未開紀錄

多得個前鋒囉

好撚羞家

成班友hea到練波咁
睇training片好似仲勤力d

推cheek打前鋒啦

費托個時回塘極廢極落到歐霸都叫做到屠夫
莫拉達就12射0中

後防又犯錯

呢場西波，直逼上年足總杯作客諾域治果場

應承左自己下次唔會再起身睇

未訓都唔撚睇

弱智
點會唔係換走高華錫

沙利做乜鳩
打得最好個個換走

點會係換cheek..

On9,想關機了

係都換法比

戇鳩，換走踢得最好個切

真係攞牌先

難得可以出場就比人打足啦仆街
又唔知幾時先見到cheek

換到咁都仲贏唔到就躝啦
好廢呀

達又嬲

又踢得唔差，咁撚早收

莫拉達你條戇鳩仔又自己申請拎牌
踢得柒就自己摺埋啦 周圍亂發脾氣

呢場水貨都明顯冇心踢

Up唔出名 70min仲未入到波

要有啦屌你

世三你入翻球俾我訓啦

百屌

睇煙狗啲換人都知係整保守論資排輩個種

達 終於

有火

終於

難入既又比佢入到

其實都射得幾撚差

屌你入一粒就黎要喊咁

達係咪想喊

車手最緊要有火

ok

終於入到

個衰樣真係放鬆口氣咁 拎番啲信心啦屌

終於入波

流馬尿？

踢得最衰個2個

無限復活

法比 安 達

入波都喊真係女人

照躝啦屌，唔係以為入一球唔洗屌呀嘛

屌你咁都差

巴克利咁都射到下

巴克利

入完波好似想喊咁

雖然達狗入波
但佢呢場入呂到三粒就一定唔合格架啦

頂 咁都踢中達

加油呀達子！！！

再入唔到我驚佢打人啦

巴克利呢下好撚好笑

屌你畀多個摸西我嘆

有冇可能20角

到今時今日仲有人撐達

仆街射球

屌你zappa第一下望到達都唔撚交

連埋對面已經20

救撚命

一早就應該要入啦

望都望佢入波 豬蛇有咩冬瓜豆腐就得返達

仲有力抽先好野

摩西

最撚底死係佢見到達都仲要斬遠

屌你煙狗~換高華錫比佢抖下啦
打喱D垃圾就打足
打痢狗就收

達有牌在身

最強右路
摩西+沙包！

右路摩閪加ZAPPA
會唔會係最撚垃圾既右路

中楣

利個場同今場
艾馬臣踢得唔差

拉素紅咗兩件

歐霸小組賽幾經辛苦先入到一球
上面啲人又感動又成材
對呢啲四線球隊要入到波係本份喇吓話
唔好唔記得佢上半場個吓Miss
如果見到佢入一球都要開心我真係開心唔落

巴克利打咗一陣仲有威脅過莫拉達

勝利球迷

沙包仲有用過佢

認真？

咁計呢場暫時我要巴克利

?

沙包啲傳中閪撚到

摸西想點

底線傳底

摸西,沙包
2個有咩作用

右邊

摩閪世界級

角大

平安鐘

摩西又出嚟搞笑

沙巴已經係dllm 2.0

對隊唔知乜都平安鐘

摩閪廢撚到仆街！

高華錫拉衫個樣好好笑

kepa

提神

垃圾摩西咁都過唔到

Kepa反應真心快，係有時d波keep唔實

兩隊鬥浪射